有無人一直以為自己異性戀但其實係雙性戀?

我勁愛男人

有啊 由細識到大 會好在意佢 同佢搭一程車 覺得好放鬆 好想咩都同佢傾 大家去過旅行 覺得有佢係身邊好有安全感 同一間房想錫落去但忍住左

係咪太耐無屌閪呀

男女都可以

認真思考過如果結婚係為左有個伴侶，唔生仔的話其實係咪可以搵個男人都得，而且男人好多時無女人咁麻煩

未去到見到裸男會扯,
都未係真正GAY

有可能係寂寞太久, 感情投射左落去
亦可能係中途轉基

唔想自己轉基, 試下停止見佢

能成為密友大慨總帶著愛～

性同愛係應該要分開

應該係emotional connection, 好似soulmate咁

情感上做到咪得

如果真係bisexual ，起碼佢要令你覺得有physical attraction先，應該只係心靈上依賴左

中意人有咩問題 如果果個人都想同你發展 咪試下一齊loh 最緊要自己同埋對方都開心 男女唔係最重要嘅嘢